
Serv
====
.. function:: Serv.instalaservjava 


	:comentário: instala o servidor generico do bdjava
		static public void instalaservjava() throws ErrBds
		static public void instalaservjava() throws ErrBds

.. function:: Serv.instala sclis ssporta


	:comentário: 
	:param sclis:
		
	:param ssporta:

.. function:: Serv.instala sclis ssporta nomeserv


	:comentário: 
	:param sclis:
		
	:param ssporta:
		
	:param nomeserv:

.. function:: Serv.loopserver 


	:comentário: 

.. function:: Serv.handlerlivre hh


	:comentário: 
	:param hh:

.. function:: Serv.isend tsk host sporta


	:comentário: 
	:param tsk:
		
	:param host:
		
	:param sporta:

.. function:: Serv.sendj tsk msgsend msgresp stimeout


	:comentário: 
	:param tsk:
		
	:param msgsend:
		
	:param msgresp:
		
	:param stimeout:

.. function:: Serv.sendj tsk thdest msgsend msgresp stam stimeout


	:comentário: 
	:param tsk:
		
	:param thdest:
		
	:param msgsend:
		
	:param msgresp:
		
	:param stam:
		
	:param stimeout:

.. function:: Serv.pegaresp resp svezes


	:comentário: 
	:param resp:
		
	:param svezes:

.. function:: Serv.limparec 


	:comentário: 

.. function:: Serv.tsendj tsk scanal


	:comentário: 
	:param tsk:
		
	:param scanal:

.. function:: Serv.tsend tsk scanal op msg0


	:comentário: 
	:param tsk:
		
	:param scanal:
		
	:param op:
		
	:param msg0:

.. function:: Serv.isup2 


	:comentário: 

.. function:: Serv.tsup2 


	:comentário: 

.. function:: Serv.trataoutros tskresp bloco


	:comentário: 
	:param tskresp:
		
	:param bloco:

.. function:: Serv.trataCanais tskresp bloco


	:comentário: 
	:param tskresp:
		
	:param bloco:

.. function:: Serv.checafila letrafila sqt sqtproc


	:comentário: 
	:param letrafila:
		
	:param sqt:
		
	:param sqtproc:

.. function:: Serv.checafila letrafila sqt


	:comentário: 
	:param letrafila:
		
	:param sqt:

